姓芮嗰個癲婆又嚟逼害我

唔
歡迎你

啊

屌
今朝廁格爆哂冇得屙屎

明針你 吹咩☺️

抵 恰鳩我

關仁隱仕

帽迷戀我

我劈友先

我肚痛

忍吓啦咁

有冇白花油？

當我啊婆？

is

我有...

賴左了

唔覺 你一扭都臭

借啲白花油辟味

joe tat咗

做咩阿joe會撻左支白花油😂

想cow me

得啦威啦知啦勁啦

屙落樓主個口到

ok la

佢個口衰過屎坑
屙唔落

你生畀我